有冇人知狗狗枝電筒係咩型號

用黎照記者個枝
好想試下近距離照報紙黑色部分 同 汽球

自推

有店舖店員話係fenix 3200流明

口頭講，冇fact check